Wat er hier verteld," hij legde zijn hand zwaar en ernstig op het pakje van papieren als hij sprak, "kan het begin van het einde voor u en mij en vele andere; of het klinkt misschien de ondergang van de Un-Dead wie lopen de aarde.
Lees alles, ik bid u, met open vizier; en indien u kunt op enigerlei wijze het verhaal hier verteld, want het is van het grootste belang.
U dagboek van al deze dus rare dingen; is het niet zo?
Ja!
Dan willen wij door al die samen wanneer we vergaderen."
Vervolgens legt hij klaar voor zijn vertrek, en kort daarna reed naar Liverpool Street.
Ik nam mijn weg naar Paddington, waar ik kwam ongeveer vijftien minuten voordat de trein binnenkwam.
De menigte verdwenen, nadat de bruisende fashion gemeenschappelijke aankomst platforms; en ik begon te voelen onbehagen gearbeid heb mist mijn gast, als een zoete-faced, frieten ogende meisje opgevoerd om mij, na een snelle blik, zei: "Dr. Seward, nietwaar?"
"En u mevr Harker!"
Ik antwoordde; waarna ze hield haar hand.
